[一人一個] 聖誕節送/收過最賤禮物

我先
送 純白地獄

好人卡

交換禮物買百佳牌牙刷套裝，
重要比女仔抽到

中華牌鉛筆上面果粒擦睇7，仲要崩咗一忽

我早幾日送左美極做聖誕交換禮物

利申肥婆

肥婆呢個話題好敏感

規定一百蚊內 同個朋友夾咗
佢買五十個指甲鉗 我買一百個指甲銼

利申 : 深水埗執笠倉全部有售

報紙
不過有用禮物紙包住
屌多撚謝你呀

我反而想收到

試過收到M巾 迷你小背心

我朋友送8KG砂糖同2隻右腳白飯魚

唔係講笑 1000塊賣緊399

好正 好想挑戰下
之前元朗有得賣 但冇買到
而家唔覺眼 好後悔

送過粉紅色底褲比個好兄弟
利申 非gay
勿相認

荃灣廣場仲有得買 可以去睇下